凱景名宿陳沛然報名立法會醫學界爭取連任

醫學界 陳沛然 男 醫生 2020年7月21日

陳沛然議員成功取得中國肺炎檢疫令數字：中台澳103543、外國69685(截至五月四日)

2019-02-20
陳沛然：人口政策如何影響公共醫療？

如果佢+其他34個泛民，算唔算成功左35+?

陳沛然醫生議員
1 天 ·
下午，去明報做Facebook live；
晚上，在Viu TV 做live show，19:30-19:40。
其實，我想去踢波，不過無得踢。

陳沛然醫生議員在 Ruttonjee Hospital 。
11小時 · Hong Kong ·
雖然今天放假，但是某些原因，要回醫院做了一點工作。
We stay at work for you. You stay at home for us and for HK.

直形容自己是中間派的現任醫學界立法會議員陳沛然表示，正積極考慮競選連任；對於部份民主派參與初選者簽署共同綱領，以否決財政預算案逼使特首回應五大訴求等，陳沛然指自己也認同這個方向：「一年前嘅6.12如果（政府）肯撤回（逃犯條例修訂），就唔需要討論到咁遠，令到個雪球越滾越大。」

陳沛然表示，正積極考慮競逐連任醫學界立法會議員；他直言由2016年開始參選第一日，已經公佈自己是中間偏黄，於特首施政報告致謝動議案，2017年投了贊成票，2018年投下反對票；去年6.12前，已表明會於逃犯條例修訂案中投反對票。

對於部份民主派參與初選者，簽署「當選後會否決財政預算案，逼使特首回應五大訴求」的共同綱領，陳沛然表示，既然和平遊行等方法不獲政府理會，始終需要談判籌碼。他認同以否決財政預算案逼使政府談判的方向：「中美貿易戰、制裁、都唔係香港可以處理到；對於立法會內部處理到嘅事情，我同意用某啲方法去處理，否決財政預算案係其中一個埋枱傾嘅方法。」

我信陳醫生

而家個社會唔容納綠絲
個業界要你咩顏色就係咩顏色

佢中間派黎 唔係泛民

我是一名足球員

但睇返上面佢段訪問 都幾黃下喎 話認同泛民提出否決財預算案

本土派冇人出？

真係的中間派係偏黃
稍為正常都唔會藍

35+嘅期望就係喺2016嘅30席基礎上
（即係醫學界陳係、建築測量都市規劃園景唔使靠執雞都會拎到）
再加上必定嘅區一，31

再加上
工程
體育演藝文化出版
批發及零售
飲食
新西+1
九東+1

你咁講曾俊華 田北俊都係

應該都算，佢自己都話自己係淺黃，只係因為醫學界d人保守先要持守中立。

過咗成年仲需要用佢係黃定藍去判斷佢？

一睇topic就知係你開

有follow 開佢fb都知佢係黃
唔通佢要學連登仔日夜都話自己好黃咩
之前黑警同醫院電腦system 有連接。咪係佢挖出嚟㗎囉

樓上班柒頭唔記得左係陳醫生踢爆黑警響急症室偷睇病人紀錄

舊年6,7月最勁就係佢

成班失憶

見證住佢Facebook like由幾百變幾萬

佢好似有做FA

醫學界有乜野就走頭
不過綠絲比黃藍都要邪惡
只可以話對佢唔反感但佢唔係我地想要的人
佢不代表我們普羅大眾

無錯
唔知陳醫生黃定藍既人可能訓左成年

[url]

陳沛然醫生議員
· 1月16日 ·
【陳仔消費頻道】
各位觀眾，golden 759 card。
759啲嘢，真係誇張。
#多謝golden先

上年佢咬住醫管局唔放
仲差啲俾醫管局反咬佢失德要釘牌
咁都仲屌人唔係黃

港島有機+1
新西有機+2

佢有時會去衝突現場做FA

落現場做FA喎，除要judge佢？

陳醫生上年咁勇
絕對尊重佢同黃醫生

咁都唔係黃?
成日去做FA

佢一定係黃，但係整個光譜入面一定係遍中間個個黎，即係淺黃。

同路人我一定支持，路線唔同終點係一樣就OK啦

竟然

體藝文化出版真心冇機
出陳偉豪仲有啲希望
宜家

好記得上年佢第一個出黎踢爆醫院電腦有後門, 好型

你估體育大哂咩
個界別
體育 藝術 文化 出版
真係太大

問題係周小龍係呢四個界別嘅受眾咪仲少
佢純粹話自己鍾意打網球

的確係唔駛分黃藍嘅，不過佢都有份贊成一地兩檢咁囉，亦都唔係針對佢嘅，因為當日泛民都有人投贊成嘅

修正返先，佢喺正式草案二讀三讀係棄權嘅，但推廣一地兩檢議案佢投贊成

淨係睇佢上年做嘅野都唔使質疑啦，同樣係醫生嘅郭家麒同李國麟咁多年做咗啲乜柒

好多唔知係失憶定弱智

唯一被認為係中間派既開明過一大堆泛民

講個笑話：泛民老屎忽進步咗

都係嗰句，熱狗係垃圾，但係泛民抵比人屌

希望佢新一屆投少啲棄權票啦下，顧左右而言他嘅人唔該留返喺太平盛世

姚松炎